【尋人】華富二邨十點半大嗌「我要溝你」位手足喺邊

我地約定左831見架! 等緊你黎溝我

Push

你係咪巴打

留個contact

@肥x7仔

唔準咁浪漫

唔係 我係高質絲

唔得 咁就唔浪漫架喇
跪求巴絲提供浪漫d既相認方法

夢入面見❤️

我華景叫你都聽到？

我想同你做愛

收皮啦 我華興叫啊

btw 華富放映會有冇人

推呀 今晚又係華生叫到聲沙嗰位巴打

快d同我相認啦

華富巴， 點約你？

大家831發完夢約定華富某個地方開電話燈相認？
好驚最後原來係識既 咁我就好瘀喇

好大陣gay味

this is...

831 我都黎搵你

Great